其他果d微信點數騙案post有咩好post好追

其他果d微信點數騙案post有咩好post好追，

唔洗搞咁多野都知係假唔會真係有條女俾你上，

而且好人好者用乜鳩微信， 連我父母都唔敢裝無興趣裝， 嘥鳩時間又俾人偷資料

微信狗負評？

微信真係垃圾

所以好人好者點會裝微信

Yes 下下推幾十個pages

個結局次次都一樣